龍門冰室下牛茶放題必勝攻略。

龍門冰室$98下牛茶放題 任飲熱飲+$3 任飲凍飲+$6 任飲特飲+$12

我保守估計大部分人去到現場(live)一定會主攻食物
但我嘅建議係大家如果唔想蝕錢 千其唔好將焦點(focus)錯誤放係食物上
總之記住四個字嘅口訣 『淨飲唔食。」

點解呢？我地睇返佢嘅下畢茶menu

食物類基本上都係碳水化合物(carbon) 正常人類食兩個就已經食唔落
我205cm 150kg 食三個都差啲頂唔順
所以千其唔好叫野食 要叫野飲！
我嘅建議係+$6任飲凍飲 咁樣埋單係$104

我地睇返龍門永昌嘅menu 一杯凍飲價錢大約係20蚊

我會建議大家飲凍檸賓 因為佢嘅價錢係凍飲入面最貴($22)
基本上你飲5杯就已經回本 ($22*5=$110)

而我同我老友(世一大快活)實際測試過 我(205cm 150kg)下仵茶時間可以飲到20杯大檸賓
而世一大快活(132cm 150kg) 可以飲到38杯

取個中間值 正常人大概可以飲到29杯凍飲

29*$22=$638

用$104蚊就可以飲到價值$638嘅野飲 抵撚到仆哂街
如果用埋本人之前推薦過嘅後備入替大法 價錢會更優惠

所以 如果各位ching都有興趣去龍門求塞試一試下斜茶放題的話
我請你地記住：『淨飲唔食。」

拉

點解？

狂食炸脾

蝻啞狗入來小你

你想蝕死張生？

飲咁多杯賓會變成點？

加多個餐咪蝕死張生?

唔建議。

條撚樣唔敢入波台啦 佢好驚比某會員淋牛

25？

唔會啦 就算一人飲100杯杰老闆都仲有賺

果然只有凍+賓先可以擊潰龍門。

ShiYi哥咁矮？

飲完糖尿病都似

你都飲咗600幾蚊仲点賺
輕度？

洗胃攻略

叫凍賓+雞翼(樂)即可。

點目弟#14。

正常人大概可以飲到29杯凍飲

冇開名都25？

咁我自已買支濃縮利賓納加一打檸檬夠可以放題啦，都係幾草嘢

叫 3.6 牛奶好過順便溝其他飲品
e.g.叫奶茶走奶, 自己加 3.6落去

唉 希望凍哥快點回歸 一齊幫條sir吹奏龍門

13x都矮？廸先生都係咁上下

吹龍門死全家。

你驚嘅可以走甜

一杯成本$0.01 100杯成本都係1蚊

點解咁講？

135cm但150kg
咁應該比埋闊度會好d

咁飲法你唔死我都死

你弱能？咪井左唔可以叫食物
叫凍賓+可樂(樂)即可。

檸賓走甜同中式牛柳食 well done 有咩分別？

拉啦屌 想食窮黃店？

咁你不如話自己買條魚返屋企蒸唔使食龍門$138蒸魚套餐啦

佢唔理你

可樂有氣

個肚咁漲點飲

人地就天能，樓主就低能。

唔使樂？

人地係茶皇調較既茶葉幾隻配方入面 加埋big data 搵出最多人岩飲果款

每個太興員工都要跟國際奶茶比賽冠軍上速成培訓班

出面d奶茶點鬥

利申 做過太興水吧 仲記得師父教我一沖二焗三撞四回溫既奶茶心法

成本係20。

龍門啲可樂冇汽 懵撚

尊重啦

條美國狗似未進食過龍門

睇到都飽

行動post幫推。

樓主思維認真屈

條撚樣廢能到 好想封鎖咗佢算。。。

飲到30杯果個訓緊醫院

咁不如淨飲3.6牛奶算啦

笑到收唔到聲

飲到胃病都未回本醫藥費都蝕埋

知唔知咩叫淨飲雙計？

公立醫院唔洗錢

加十二蚊轉特飲放題
然後飲廿九杯Mocha好似更抵

ching急症都要收錢架喎最低限度要飲夠$180先夠回到醫藥費

唔建議 牛奶好易飽。

雙計208都賺到卜乖

迪先生算矮啦 未見過佢高過人。

作

炸脾10蚊隻 食10隻回本

是但嗌碟野唔吃咪得囉 on9？

其實凍飲成本好低，一杯凍檸賓賣22蚊檸檬+利賓納來貨價只係21蚊
淨賺你一蚊
我係咪認真左

樓主點睇我加12蚊任飲特飲，再叫返30杯幼茶紅豆永

作乜鳩

mocha唔算特飲 傻西！

秒左

米能阻我飲嘢
我淨係想飲寧檳

咁都未上熱門？

口華 口甘者阝彳㝵？

唔建議 炸脾好易飽。

屌你老母咁撚樣飲法 糖尿病啊
樓主戇撚柒鳩

要跟左邊啲carbs...jj 本身精算師唔會計唔到呢條數....

對身體唔好，飲多兩杯化算啲！

唔建議 紅豆永好易飽 我上次飲２杯大家樂李國永頂唔順。

你帶埋佩清去 到時碟野比佢吃囉

你驚嘅話可以走甜。

如果呢個po上唔到熱門，所有食滯咗的手足一定會死唔眼閉

on9仔
管好你自己地區工作先啦
咁有時間喺度狙擊你區外嘅嘢
辦工時間不務正業

你牛津大學碩士畢業 我會選擇信你

脷本立本身都好甜好多糖好易飽
轉攻$20嘅凍咖啡然後走甜走奶變齊啡
應該可以將上限變做42杯左右

我有綜援。

唔去食=必勝

ching認錯人？

我唔係林作啦

飲到糖尿都未食窮張生啦
拉

殘體狗屌你老母

毋忘六四

我可以食夠五百蚊喎

点字係諷刺中共六四用坦克殺人 你內地人係牆內被封鎖消息？

132cm 150kg

反賓？

又學到野

唉 我比連帝陷害

咁你又去飲？

李果永係咩？

你似喎

似
啦

lunch (午餐)

屌 飲紅豆永唔叫

可蛇

些(chok)話唔好叫

你屎囉 我一般食廿隻

內地仔你唔敢覆？

岩岩等左20mins先黎左一份西多士

大家餓就唔好去食

屌佢老母閪 著條麥樂雞？

你笑到覆唔到？

屌你老母閪 著條麥樂雞

屌你老母 芝土漢堡

屌你老母呀中國人

你全家中武肺死撚晒

你讀asso做sales 成世人都係社會最底層嘅垃圾咋 傻西

你全家都係性工作者黎 支持你

下年投熱血公民你仲有得救 屌你老母

屌你老母何家成

屌你哥哥 唔會嫌多

精神勝利法傻閪

我屌你老母呀我

屌你老母你啞撚咗？

没事儿 连登都可以打残体字了 反正也是支持内地翻墙同胞

操你妈打什么繁体字 你不支持内地争取民主的同胞了吗?

想見識下150kg係點

我支持中国民主 我可以打残体字了！

唔好咁衝動 其實你柒撚咗

你妈逼 哑巴是吗？ 我操你老母

柒咗深潛是常識吧

我內地新愉民學習緊繁體字

屌你老母咁你同頭先打殘體字果位會員道咗歉先

下午茶1-9各一 + 5杯凍飲先係王道

干你老母 你学繁体字就是不尊重墙内手足 以后连登一起打残体字好不好？

內地狗 頭先扮反殘體字 屌你老味

你頭先都有打繁體字 撚樣 ！

操你妈 你之前每讲一句广东话都要对内地维权手足讲一次对不住 你讲不足就是支持共产党

飲 cafe mocha 仲抵啦， 龍門 31蚊平過 starbuck

我睇左d咩

咁你頭先又屌殘體字？屌你老母奧西

你咁撚鍾意殘體嘛 大家一齊殘體囉 廣東話？香港語言食屎啦

点字係諷刺中共六四用坦克殺人 你打咁撚多殘體字 你鍾意好多！

我支持64 我可以打殘體了 打廣東話繁體字食撚屎啦 以後打繁體就是唔支持64平反 樓主話嘅

龍門冰室下牛茶放題必勝攻略。

唔建議 mocha好易飽。

佢啲 latte 幾撚正

您唔係樓主

幫你講埋

唔建議 latte好易飽。

世一大快活(132cm 150kg

一開始打殘體嗰個唔係我黎 你柒咗

條大陸仔嬲到

唔繼續打殘體？

你咁撐佢 幫你打稿姐

google translate好攰

真 一睇就知佢大陸仔 居然唔撐打殘體

你黃兆健

我撐佢諷刺六四=撐殘體字？ 你弱能？

你搞錯 大陸仔(您)先撐

我屌佢打殘體=唔支持64平反？ 你on9？

我有話你唔支持64平反？

你言下之意係咁嘛 一定要打個点字先可以支持到64手足 我好難唔咁理解

好撚尷尬...好想笑但完全笑唔出

好想食 肥死

反哥呢期搞緊網樂復興

買定醫療保險, 有得揀嘅話揀啲專cover糖尿病嘅plan, 到時就可以盡情睇醫生claim錢, 戰勝埋保險公司

要反生幫拖？

除非你好大食
同$100食個雜扒冇分別

幾時變咗一定要咁做先可以支持
咪扭曲其他人講嘅嘢啦
各有各做
毋忘六四
占人人人
....点人人
........点人
............点

真 各有各做 以後大家都可以打殘體

你好撚柒呀..

有冇計埋糖尿睇醫生錢

一個有特別意思嘅殘體字 有咩問題
定係你想打晒所有殘體字呀大陸仔

咁之前叫達哥做达狗果班都似係大陸仔啦
呢個po入面啲人全部都中國人黎

文字獄繼續？中國網友爆「占占占人」遭禁言…原因是這個

反大哥呢期搞緊網樂復興。

買保險我建議搵林作(作大哥)

兩年前已經打緊啦懵撚

文字獄繼續？中國網友爆「占占占人」遭禁言…原因是這個

有一就有二 有二就有三 咁你慢慢繼續用多啲殘體字啦 好快香港唔洗用繁體lu

咁我地都要體諒中度弱智嘅手足嘅。。。

你可以選擇走甜。

滑坡滑到你

唔明 你個logic係因為佢係兩年前已經打緊

所以就代表啱？

驚佢俾詹培忠打死份保單無人跟-.-
建議ching睇定啲先

啱架啦 香港人夠話要保護繁體字

依架殘體字有特別意思喎 等我用多啲先

即係你都認呢個po入面班人錯？

想做就做，票投十號。

你繼續無止境滑坡 我唔阻你

想滑就滑，票投洋達。

想甜就甜，課金阿年。

想諒就諒，票投皇上。

點敢啊 你攞曬道德高地話果隻字係64字眼喎 一陣講你地錯你又話我大陸仔支持共狗殺人

點同你玩啊

想買就買，皇上贏晒。

唔押韻

你係喎 扮咩俾人話錯你

用古漢語讀

痴撚線 呢間黃店打殘體字 似係大陸仔開黎扮黃
抵制佢？

笑撚咗 咁打殘體點咪又係支持共狗文化侵蝕香港

只有眼前路，信我，我係香港人。

港人為大，票投五號。

一齊屌柒呢間支持共狗文化入侵嘅偽黃店？

返去執骨啦

個人嚟講，我覺得樓主建議係兩敗俱傷，飲嗰個飲得辛苦，心裏面覺得賺咗好開心，但係其實飲得兩三杯，淨返嗰啲已經開始覺得厭(尤其走甜)；話支持黃店，又特登去搞到人哋賺少咗錢…… 咁不如我直接叫一個下午茶餐，坐喺度慢慢嘆，我食得開心時佢賺得開心好過啦

點點綠都支持緊64平反 點解俾人話係藍

我自己帶幾個水樽裝走都得啦

人呢

大把藍絲支持平反六四
黃藍根本代表唔到對支共內政嘅傾向
你咪繼喺度獻世出醜囉

人咪喺占下面變点囉
你係唔知六四發生過咩事？

收皮啦大陸狗

呢兩條似唔似大陸仔？

飲咁多凍檸賓係咪會變n賓

飲到糖尿可唔可以告佢 claim insurance?

上面間野又似唔似係藍色商家 兩個點喎 Double支持添啦

咁咪岩囉 你話打点字就係大陸仔呀嘛
咁四喜同点点綠都係大陸仔囉
屌柒四喜未？再加埋屍永青同港語日報

唔係喎 你話打殘體點係諷刺64嘛 一齊大大力懲罰點點綠先

係 所以你意思咪係点点綠 四喜 屍永青 港語日報 全部都係大陸仔囉
港語日報都算賤一邊宣傳港語 一邊打殘體字

樓主只睇牌價，對食物成本全無概念

點睇港語日報扮宣傳港語但打殘體字？

點點綠都辛苦啦 一邊做藍店 一邊叫點點綠心在民主

點睇點點綠扮藍店但心在民主？

又幫閪杰賣廣告

條撚樣都識玩 扮藍賺藍絲錢

咁你點睇港語日報扮宣傳港語但打殘體字？
四喜同青永屍打殘體字算唔算大陸仔？

邊能到有咁肥

港語四喜用點字整圖
你用殘體點做語言

你攞黎比

咪屈廸哥起碼米九

csl
茶記啲野飲一杯成本先幾毫子，差啲平過水喉水
求其食啲咩都好過淨飲啦

做過飲食業就知...........野飲成本最低

龍門太難食，嘢飲太難飲，不了。

碳水化合物=carbon？
Carbs 呀吓嘛
死波台狗字都唔識多隻

咁你頭先點解要話
兩年前已經打緊 所以就代表啱？

佢地都係用點字整圖

唔肥啦 算好bulk

stoned？

你咁撚陰濕小心比條哥打

呢個你要問返作哥

唔提現場=live？

ching新名幾型

唔ke？你sqj。

水刑

你啲英文係想點

佢似唔識live英文係live

樓主玩到咁盡我地黃店仲點賺錢?

樓主有腎者之石

會有放針嘅衝動

你勁叔

我嘅個人經驗嚟

傻鳩

咁辛苦食黎做咩

說話前排龍門大排遲到最後點

嘢飲先最唔抵
其實如果可以單點雞翅嗰啲嘅話幾正
可惜無沙律嗌

樓主會唔會請運頭塘居民食龍門放題？

飲品成本係1蚊1杯，你係唔會食窮佢

似啦 反波台嗰班多數小學未畢業

你又住連頭糖？

多謝樓主🙏🏻 啱啱去試咗 🙏🏻

我住葡萄糖

你輕鬆度